Tag Heuer 同 Longies

你地會點揀？

Longines⋯⋯typo！ sorry